又飯完一支。。。

土匪

又飯完一支

Merlot,仲有幾技

食煙飲酒

活到九十九

點解你著恤衫

放工冇換

講粗口

做咩sales 要著恤衫

賣燈

講啦

最多交換

講咩先

你做咩sale屎

都話賣燈

點解我一直睇到賣橙

百病從生到一百

Barefoot好撚難飲

唔差